另一半打機課金同埋賭波用咗好多錢

大家都唔係細，過幾年就30歲，想結婚
開咗個戶口每個月大家都會儲2.5K入去
最近問佢自己有無另外儲到錢以備不時之需
佢話儲唔到，但點知原來玩GAME玩兩個月就課咗14K
賭波每個月閒閒地又1K左右，我唔係好想咁

其實都幾矛盾，
一方面，大家算係財政獨立，我好明白自己搵埋自己使既道理
但另一方面，見佢將啲錢放落呢啲地方度，覺得好唔值好不解
有無人可以俾啲建議我，唔想管實晒，但又感到好不安

一係逼佢儲多啲
一係分手

賭波1個月1k咁少

打機同賭錢掉返轉就差唔多

...大家算係財政獨立...
咁話之你我拎黎叫雞咩屌你老母

一個月2.5k咁少都儲唔到真係會不安
唔係講緊錢既問題
係commitment
你要課金要賭波我唔阻你，但留返低二千五都做唔到即係唔重視呢樣野
咁先係問題

賭波一個月1k 仲少過課金 ..可能贏左好多唔講

佢都無諗住同你過一世 係咁架啦

課金無底洞嚟，賭波1000反而都可以接受

另一半打機課金同埋賭波用咗好多錢

屌 賭波1K一場就話姐

賭波贏左唔通又話你知咩

財政獨立咁佢課金賭波關你咩事
儲到果2.5k其餘同你無關喎

佢有話2.5儲唔到咩

當你沒決心成家～

咁佢搵幾多k

你只係想佢課金同賭波啲錢洗落你身上

你買衫買鞋買化妝品又用左幾多

Sor睇錯
咁儲到共同錢就算啦
有冇額外再儲確實唔到你管

有聲

感情問題一律分手

你地個目標係2.5k
佢又有儲到呢個目標
咁有咩問題

你理得佢有無另外再儲

你想佢儲多啲咪2.5k升到5k囉

賭波會贏錢
你場場輸，你都唔會繼續賭啦

一個月2.5K不如唔好儲

對段關係唔想付出 分手

人工幾多先

自己咪又係洗去買包包，
人地洗就唔值
自己洗就應該洗

港女

你唔係好了解賭仔心態

試下心平氣和溝通下，可能肯改變下呢

個人覺得兩個月課14K都幾多
講真課金某程度上都同賭差唔多
課金重要課落去就無左
有無得同佢傾下 佢咩回應

兩個人每月夾埋儲5k做得d咩
如果要儲首期 我係每月洗3K日常開支+4k家用
之後全saving

佢唔係洗幾多錢打機既問題 係理財目標方面既問題

加碼每人每月儲5k囉，堅守唔到財政獨立就搵過個可以養你架囉

儲1k入馬會戶口咁少

課金兩個月14k
平均每個月7000銀
好離譜喎

佢地就快30
係儲2.5K都儲唔到
唔好話首期啦 擺多圍都唔夠$
係理財問題下重要賭

每個月儲2.5K

兩條友加埋儲5k究竟做到啲咩

題外話 課金真係量力而為 課得又無窮無盡地課既 係因為人地財力真係深不見底
我次次一諗到咁即刻j都軟埋 del app 慳番

補充少少，我地一齊住，衣食住行全部自己俾
雙方亦都要供下保險，俾下家用之類
七除八扣其實儲到2.5K都好過無啦
咁樣比較舒服，我有閒錢都會想儲起
但佢拎黎課金會唔會有少少太浪費...
溝通過唔想佢咁樣，佢都知有問題
唯獨係未諗好應該分配幾多用黎課金賭波
佢搵19K 我搵13K鬆啲

搵13k你有冇份俾租同雜費？咁都有錢淨都幾勁
咁每人點分配錢點用我覺得冇得管架喎
如果你地個共識係每人月儲2.5k
其餘野就唔到你管啦
對佢黎講係洗得其所就唔係浪費

咁無問題啦 大家都夠生活 又有地方住 又有供保險

條仔揾19k扣埋mpf. 18k, 課金7k一個月
分手算啦，又唔係有錢，又要課咁多，依家咩時勢呀，cash is king, 今日唔知聽日事

小賭可以養妻活兒
大賭可以創業興家
都係想娶你條臭閪先賭波啫屌咁又要生要死要分手

咁能大個人仲玩手機無能得救

供保險

1k一場波就冇左，你男朋友一定係吹水

對你黎講分配幾多用黎課金賭波為止合理?

課金嘅數目就真係太多

賭波一個月1k真係少喎
最緊要冇係咁入錢追數啫

啱啱復賽，差唔多啦